都買咗報紙啦 點解仲要支持蘋果啲廣告商？

點解要支持蘋果啲廣告？

1. 武肺已經令到經濟好差
你要知道喺蘋果落廣告要幾貴
要哂A1全頁落廣告已經要20萬
其他頁數落廣告都要成幾萬銀㗎
而且落廣告唔代表間商店生意好㗎
而家加埋武肺更加唔使多講啦
已經有幾間黃店告急啦
就好似今日嘅潮食閣咁
如果商戶落咗廣告冇人知冇人買
真係會蝕到仆街㗎
我哋一齊同黃店捱過武肺啦

2. 廣告係蘋果其中一個主要收入
上述都講到其實落廣告係幾貴㗎啦
如果啲黃店落咗廣告冇人支持
仲會唔會有人落廣告啊！
好似今日29個廣告咁
已經可以令蘋果賺到80-90萬㗎啦
大家一齊撐住僅有嘅良心媒體好嗎？

3. 拉攏商戶加入/擴大黃圈
其實支持廣告嘅時候係同時抗爭緊
因為啲廣告對黃色經濟圈真係好重要！
而家有好多網店/冷門小店係黃嘅都冇人知！
加上呢場係持久戰！
支持落咗廣告嘅商戶絕對能擴大我方陣營！
香港人係時候將自己嘅消費完全黃色化啦！
睇啱有邊啲廣告用得著就真係收藏低好冇？
我要以後一蚊都唔俾藍店/中資！
講真呢啲野都做唔到點樣持續抗爭？

我而家俾個Daily Task香港人：
1. 每日買蘋果日報
2. 自動波CLS哂啲廣告(comment,like,share佢哋fb/ig page)就算冇人俾Link你都要自覺做！
3. 多啲去消費落咗廣告嘅商戶！

我唔撚係同你講緊笑！
唔肯付出幾分鐘CLS
又唔肯多啲支持黃店嘅
我抗你老母個臭閪爭咩

原po: 點撚解要支持蘋果日報啲廣告？

終極整合 8.12-8.15 蘋果廣告商 入嚟睇下你like晒未？

Push

原樓主p牌推唔起
所以幫手代開po

一齊推
一齊CLS

推 支持同路人

推

Pishhhhh

黃圈內循環

push

Push!

Push push

［ I G ］蘋果今日登報廣告商整合

啱啱落樓買報紙仲有十份未清晒

俾手足水咗去買282輸咗7萬。咁算唔算付出咗？

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

今日終於買到

我經過嘅地方都仲有好多

旺角大把啦

太好了 今日份報紙好睇

我今日都要行到第四間

多廣告多都要開第二版

同埋嗰種厚度好耐冇感受過

啲貨好唔平均

係啊

【打手】想推廣香港業務予黃絲 唔洗訂閱蘋果有更好方法

輕輕一推

不如喺度開台

如果你哋冇乜特別嘢推嘅話

我懶啫

btw見出面話買唔撚到蘋果有啲感動

值得支持

尋日放工行咗幾間都冇

目前仲係君主獨裁

推翻你

我可以放手

君主獨裁

廢話

推下

討論點樣先可以令到我唔喺度嗰陣時都可以開台

永續啦

好難捉摸呀

叫議助去買啫

我需要搵首相

一齊call 人

Yes sir

欽點接班人

#SupportAppleDaily #WeNeedAppleDaily

連結黃圈

做咩傷心

一係我自己搵啦

唉

Halo寶
Long time no see

冇見一日啫

熊巴Halo

你地位動搖唔到架

事頭婆好似好輕鬆咁

動搖到話我唔識搞咁多嘢啦

Call緊啦

唔使

& IG 多謝隔離台手足
［ I G ］蘋果今日登報廣告商整合

終生主席

仆街

好唔民主

寶帝

本地區議員：黃店Bingo Challenge

可以好似事頭婆咁

國號家寶

唯獨你是不可取替

好

大笑咗出聲

事頭婆好似好輕鬆

唔健康

油油DeeDee 咩

載巴

寶主席

習總金仔都唔夠你嚟

我push

唔好啊

隨call隨到

大將軍
小弟來護駕的

嘻

訓成點啊

支持

還好，2 3個鐘醒一次

又屈人做將軍

今日係英仔？

啲廣告高汁到

好唔好飲

大佬

岩岩睇蘋果廣告睇咗成粒鐘

感謝

極速巴

人哋受嘅教育就係點run皇室

痴線 鬼影

大佬教壞你

皇冠係咁講

仲未睇副刊啲文

一人一張相估香港地方

睇咗成個鐘先發現冇睇過新聞

星期六多啲文

你係雷達？

佢真係好懶

多謝大佬

蒲公英

如果想潛都得嫁，休息下

agree

tg

啲廣告好精彩
連儂牆有啲名好似人名點知原來鋪黎

哩隻個樣好恐怖

咦係喎

懶鬼

係
睇睇下會諗係咪舖名嚟

但係已經瞓咗，係瞓吓醒吓呢樣on9啫

每日諗著乜嘢衫

要做呀！

唔錯，鍾意佢有少少青檸香同花香味。
溫馨提示：隊啤會肥，熱量頗高，記住之後做運動。

戶戶嗚嗚

Interesting

聽日去買先

唔飲都肥

Push
Push
Push

Dj寶

其實有冇人訂閱左，我俾左4佰幾一年

好似得我一個咁

大佬
拉下筋先瞓可能好啲

成績表！經過各位手足嘅努力 呢個黃營頻道嘅訂閱已經突破7萬啦！

放完假了

等我睇完westworld再睇the crown

好掛住你

試下瞓前唔好玩電話+唔好飲茶、咖啡呢類飲品

有

梗係有

大佬好啦 今晚再試

有時間幫手推下

盡做啦

Push
Push
Push
Push
Push

pish

我係下午四點後都唔飲咖啡奶茶個啲，我本身太醒瞓

Netflix 燒得最多錢嘅戲

但我本身飲咖啡都瞓到，係呢排痴咗線先咁

好!

而家個熱門好似正常過今朝

開住台先啦

我仲call 人中

以你被受尊敬嘅程度煲底個日會唔會有人夾道歡迎你進場

支持自己區同返工果區都好好

記住 唔止得餐廳架！

咁要睇啦

庫仔開台

不推文

願聞其詳

巴打個名

嘥氣

伐仔
人呢

我一定會做定banner同燈牌

作為歷史L 呢套戲真係好寫實

應該都係關太夜瞓 身體唔慣啫 我以前都成日通頂 但都係瞓幾個鐘就會醒翻 無法巴你試下轉翻早睡早起 應該會瞓好啲

呢兩日唔見佢

call 咗

我地不如搞過積分獎勵計劃(同對家何仆街 YUX 打對台)?

而家連婚紗攝影西裝化妝乜都有
人生大事都可以黃圈搞掂

而家大部分係時事台
朝早係雜崩能

rip

今日瞓唔夠就醒咗
可能係琴日飲咗茶
之後再瞓返

Your soulmate

你既健康令人擔心

德國熱狗
以為username

Btw食過
個芝士肉醬薯蓉勁好食

巴打近排煩緊乜啊
Hug you

睇嚟都係啦同埋每日做下運動好像係會無咁醒瞓

今朝0500

到時喺屋企睇直播

Oush again

入咗啦

報攤 生果檔 影印 真係包羅萬有

仲失緊眠？

等緊紙房子第五季

我都覺怪怪地

明白了

講起就想食嘢唔好咁 戒緊宵夜

身體唔算攰，但個腦好攰
瞓極都唔覺好精神

咁多位早啲瞓喇我聽日翻早

幫推

有啲區已經搞緊，可以諗下點搞大佢

THX

巴打早抖啦

我都成日係咁

搵郭安上門刮你出黎

係仲有人想做黎生新抱𠻹

我明，呵返

之前通頂都未試過瞓得咁差，明明通完第二日就瞓到豬咁
睇嚟我好快可以真·早睡早起

絕對有得搞，好過去d扮黃既

早抖

重光之後仲有黨安？

好毒

唔係你啊

冇嘢嘅，瞓唔到覺啫

隻色怪怪地

0usg

戶戶豬

冇国安但有郭安

咁又冇喎
Hug返你

噚晚正常返少少

熊b

有時間就去推下啦

未玩fall guy
入黎支持寶寶同 手足

法唔法國689 失撚左蹤
定係太多廣告HANG 撚左

堆

上咗第九

呢排我都訓得好差
夜晚兩點左右訓 六點就醒

郭安係

好早

仲數緊

唔使撐我

巴打

connect 18 區，再搵youtuber，實體傳媒賣廣告?

YouTuber報到

Good night!

全部都係肥佬黎自己落

我決定去睇下有咩食

猜猜

你做咩，煩緊乜

我睇緊其他po見到你，支持

我要緊守

希望你可以有好覺訓啦

連豬好可愛

有2個喺度

估下

支持寶寶

聽日唔洗返工，瞓返晏啲！

關我咩事

係嘅friend嚟

我諗好快打回原形，好鍾意夜晚先搵嘢做

郭家安全

雖然第一時間諗起佢啲往績，不過今次支持佢

OK

我會成立郭安部門

唔得我上個禮拜就係咁放過自己咗
為咗出關嘅時候班fd仲認得我

去台灣住

連豬人氣好高

long time no time

CLS咗喇

最後黃色果段有少少鬥黃feel...

避我張banner避到去台灣

有機會買隻實體先

美國人派錢畀其他人落

我成段quote過嚟
都係一片好心嘅原po樓主

幫推~

我屋企人之前話佢好醜樣
而家一日到黑wtsapp sd嚟

bbo ar

最衰都係佔中

你都要食飯la
冇得去旅行D錢咪用來内循環黃圈

明白到你既好心，放心

尋日放假

第一點已經唔成立啦
經濟差又點會支持到啲廣告商？

因為寶寶響唔響到都要支持

整得靚嘅有邊啲舖頭？

呢個好笑
藍絲真係能人所不能

有咩可能醜呀
我屋企人話pepe好醜

保重身體呀

訓左一日

明明連豬世界第一可愛
pepe我屋企人都好嫌棄

大家一齊follow 袁爸個twitter 幫手國際線
岩岩LIVE 佢話目標要100K followers

官方版啦~

見字飲水呀喂

sor
我嗰區唔知做乜鬼啲人咁早起身

即飲

哩隻

攬炒巴都儲咗好耐先咁喎

除咗like fb 仲有ig

好似有出

食雪糕

幫幫佢

復工

推推

最緊要買到 順便去黃店買個靚早餐

我覺得pepe都得意

好想落街跑步依家唔得

飲咗奶茶
睡眠

今日幫襯左兩間，雖然一張單都係講緊幾百

希望大家接力

用黃店開始嘅一日 正

但係點解大家都要講食嘢

而家應該冇乜人跑

夜晚玩電話睇連登睇電影

係
唔知佢哋咩審美

我樓下仲有

一堅持每一天革除身邊的問題
二民間做得越好
三公權越來越縮
四更快成人間天堂不必再移民

1
(趕走外資)一人一簽聯署鬧外資如IKEA叫佢收回代理權 等香港的中国人共享大灣區只能用國貨支持政府

2
(新戰線)齊做登報師眾籌係蘋果登文宣/國際線新聞 黎智英可以搞個網上小額登廣告系統，每周將投稿放上網，支持者比錢投票，一周後用集資的錢登最多人選的文宣

3支持政府制裁反中團體 唔比政府生意佢做
政府唔租美資樓 唔用美國貨 唔用美國錢 唔用美資銀行

4建立儲蓄互助社(遮仔會)統治地球 、離岸、定期派息、半銀行功能(可借錢比人)

而家先飲，你傻咗

好多？

冇撚有錯，一到夜晚就會開netflix

jazz

唔算多嘅，但有人除罩跑

唔係啊 9點呢啲時間勁多人跑
有啲唔戴口罩

合法既!

而家街都唔係成日出
生活就係食 訓 連登

通常見到呢啲人我會讓路/突登行遠啲

而家11點啦喎ching

冇錯
所以要限制自己一日三餐
如果唔係應該只要係清醒嘅時間 長期都食緊嘢

成日喺連登見到官方賣連豬products廣告
啲人嫌佢唔夠肥美

肥美 我覺得岩岩好

無錯真係玩9自己

有咩電影推薦
前幾日一日睇咗3套電影
好滿足

社會主義鐵拳

好有味道

我前排屎忽痕睇返晒宮崎駿啲動畫，未睇其他戲

唔好好似你個名咁

係出土文物嘅好酒

屌

呢套早兩日睇咗好睇

依啲時間係
但太夜喇同埋唔敢唔戴口罩.....

輕鬆一推

發掘下啲少人跑嘅路

嘩

369(即係)喺舊登時期，用嚟恥笑人一流喎
合稱恥笑三寶
但喺連登好少見到人用了
不過lomoji版本冇咁有恥笑feel

屋企做cardio得唔得

好攰

chill 下

윤종신

佢撑蘋果，我地撑佢，同路人。

你都鍾意？

寶寶係個深不見底既人

pishhhh

明明都係熟人但咁見外

好想跑街 戴口罩又辛苦 唔戴又會中武肺

因為

有時都會做但好鐘意跑步 好free

唯有抖多啲

不過戴罩真係跑唔到，頂唔順

真係多謝加速師搞個肺炎出黎

戴住口罩講多兩句野都想死

最尾冇買到
食咗蘋果

愈嚟愈好奇啦

相敬如賓

Pushhhh

幾個鐘前
出街先可以買到黃店奶茶飲返到嚟都夜晚了
擺過夜又唔新鮮

支持你

一日兩餐瞓到12點就唔使食早餐啦

或者係 雙莖娛賓

符合主題
好健康

你又啱

好正好chill

加埋你就三莖？+

聽到呢首忍唔住

係，呼吸困難

勁

吸唔夠氧氣個人成日好攰咁

咁快成人台

Pish

忍唔住咩

Push~

好聽但唔知點解笑咗出嚟

喺你首歌嘅recommend video度搵返呢首，個mv喺香港拍，影到好靚

開台

過咗12點

pepe 好似播過

油油DeeDee 同jimmn 呢

深夜不設防

本身已經日日覺攰，戴埋罩就更加

咁係我miss咗了但都值得重睇

好正啊

omdb照屌不過呢單值得鼓勵

同我心情好match
好興奮

估唔到你仲記得

有印象你講過

ooh yeah

個色調好靚

咩歌黎架

你果d正d

dear hearts and gentle people

係滿島光

今夜不設防嘅開場曲

又嚟

好好奇寶寶既年紀

宿命論

你係咪忘記咗以前仲有歲月留聲嘅亞視重播台呀

睇完sad咗一陣

chill 到

pepe你係點搵到呢類型嘅歌㗎？應該係叫咩genre?
我搵city pop但又唔完全係你嗰種

今日先聽完呢首

我宜家仲係好興奮
但好眼瞓

sam sam
Amy Adams

好矛盾

唔記得啦好少睇亞視

我亂咁搵

不過之前聽得多久保田利申同toshiki kadomatsu

一台獨大

我同户户覺得寶寶應該好年輕

利申 久保田同toshiki kadomatsu
好的我會搵下嚟聽，感謝

利申 久保田

睇美劇

睇明珠台

真人細個口味懷舊

派台寶

應該係呢type

係

你soulmate打鑼咁搵你

沉咗？

明珠台揀嗰啲其實係真係幾好睇

The mentalist
Bones
Drop dead diva
Flash
Arrow

全部都係優質美劇

人哋96台之前播hbo但冇人講，真係可惜

真？

應該用咗好多錢同hbo合作，不過冇人提

岩岩醒起viu有designated survivor
要多啲宣傳等明珠台都少啲廣告

明珠台壟斷咗香港英文台咁多年

仲要tvb搶曬所有好嘢

新巴好似我都有咁叫過

大佬係咪多年明珠台觀眾

做個寶家軍內部調查,你支持總辭定留任?

係下面quote我留言統計

#130 又俾人點名
蕭若元：泛民不應加入臨立會的七大理由

庫仔擔心你

泛民fan 好過毛毛的

我岩岩仲諗緊有咩方法夾到佢地總辭

妄想症候群

泛民？

佢哋話主流意見支持佢哋留低呀

但係全部都係保皇黨

政權嘅寬大

覆佢啦

用首歌覆你

要用鋪天蓋地輿論夾佢地
發起d邊個留任以後永久不投宣言

其實根本冇可能仲留

依首正喎

Loop 多幾次先

呢首好好聽
你再慢多5秒覆，我就會問你做乜唔我

寶寶我去訓覺喇
聽日開台見

上次民協入咗， 結果之後冇人入到去立法會

早唞

三不投，邊個入臨立會永遠唔再投佢
不過呢屆可能已經喺最後一屆

載入巴 我去訓覺先喇

bye bye

點解會俾人懷疑

截胡成功

所以大台非拆不可

分化手段

如果佢地留低唔敢想像會分化成點

萬年國會

熱狗復活啦

呢個方法幾好,如果佢地留低某程度上可以將佢地歸納成建制入面嘅反對派

俾佢地恨到機會

新過你，80s

designated survivor第二季開始已經唔好睇

睇嚟我哋要積極宣傳花瓶論

國安法過左之後黃店APP下晒架,依家打開蘋果就搵到黃店, 連FC都唔駛

寶家軍係咪要聯合夾佢地總辭?
但前題寶家軍成員點睇呢件事
意見一致/一面倒先可以一齊行動

魏書洛陽城巴依個post

好刺激

push push push

而家班港共都想佢地返入去做忠誠反對派
無佢地台戲做唔成

白鴿同公文袋班老嘢應該想返入去
後生果幾個唔肯定

熊巴，稍巴定稍熊巴好聽啲？

邊個

又得，得咗

Bee Gees

我想知鄺仔許智勇呢d點睇
佢地係呢d事上好少表態

咁係你戇鳩

long time no see

再次宣傳手足莊正新歌

近排忙住寫信俾手足

早兩日聽咗, 我只係聽咗一次, 就比「喝啖茶」洗咗腦

做得好

許智勇話聽到好多人支持留低喎

意大利法國青年：發起Fridays全球聲援香港活動 超過一百萬人參與 橫跨四十多個城市

入面啲手足有啲悶，可以同佢地傾到計，佢地會開心好多

你去覆下啫

如果有公投就好啦

首歌好fun

可能都唔到佢哋兩個決定

好攰下喎

仲要唔同人出po

咁就俾佢睇下主流意見

我自己見到情況未算好一面倒
但大部分都係想佢地走

係雖然我暫時冇收過回信，不過我自言自語派下膠，等佢哋有信睇都好

班老飯仲想食埋呢年真係可以等滅黨

好彩有個post叫做《抵制TVB班友都係三分鐘熱度》比我copy返標題, 如果唔係我都好難recall返...

朱凱迪嗰個街頭公投都係一半一半

伐好耐冇見miss唔miss禾牙

早兩日迪迪好似有街站投票留任辭任之類

Halo伐巴

唔miss

最好中年銀髮都說服埋，咁民意就更加一面倒，易啲挾泛民

入仔

最弊係立場新聞左膠作者諗住叫泛民留喺度篤眼篤鼻喎

Long time no see

點解我唔明

所以跳住睇跟住放棄埋

唔，miss
唔miss
我相信你係前者

我見留言好多人唔明總辭個意義係邊
有d話聽完燒山/其他人就由轉軑支持走

可能都要整d文宣promote下總辭嘅利弊

有人流又可以吹水

覆庫仔囉

省略逗號

燒山support 走咁我就放心

咩事無啦啦要搵佢急屎

好多人重係唔想放棄議會

好似澳門咁樣咋嘛

冇一個有實力嘅在野派，搞到連保皇黨都要扮反對黨

pin

不過肥佬黎同埋周庭被捕之後應該會轉軚， 一個係保守民主派嘅代表，另一個就係和理非代表， 咁都畀人拉咗，唔通仲有希望咩

Goodnight bro

唉,越講越慶,班友真係好唔爭氣
睇黎要文宣宣傳總辭同夾佢地走人

p

諗住美國會好快嚟救大家

紙媒真係靠廣告搵錢
同埋一個廣告真係好貴 要多多支持

今日星期日好多人
可以慢慢傾

好熱狗feel

支唔支持總辭

推呀推呀

我未瞓

影子議會

我唔係呀

好驚China Joe真係當選到
到時全世界共享支国榮耀

唔係呀我講呢個wishful thinking呀

支

good morning戶

good morning wolf

Hi bb

開po

你個小驅驅呢

大佬通常會開

good morning 伐

Yes

開po,標題幫你諗埋

不愧是我户

反正已經開始制裁 一於學林鄭 而家係我放棄好過被DQ 繼續留係到之後有黃腳雞 或搞家人

而家落佢面最好

你開啦

佢哋嘅邏輯

他是小英的人

唔我唔gchi

好想買呢隻出街望到人戴我都會咁望住佢

佢心有所屬

最近佢炒冷飯

冚球鏟

今日油油牙痛發作

同埋for國際線定團結本地抗爭派
完全百利而無一害,而且議會內根本唔會阻到任何野

隻黃色太sharp 唔係好敢戴
但近排好似多咗人用

戲弄我?

調戲你

下

佢係邊度!!!!

睇得嚟都唔記得啲情節

貪份糧不如要光環

嬲

就係咁sharp好靚出街時不時見到
不過之前見到仲未開放預購買唔到

你個標題

Exact7ly,袋呢一球嘅代價係被人唾棄,瓦解民主派團結

佢哋應該考慮退黨

今晚唔見油油

我見fb啲人係搶購，好鬼癲
見親用黃罩都係靚仔靚女

氹返我

快啲剝，愈拖只會痛苦

唔好嬲

而家更加搶唔到哈哈

要有後續行動先顯示到我地唔係放棄

係佢好似仲有黑罩

正...

真上面仲有FDNOL嘅印戴出街好型

你去小萬姐度找找他

大佬開咗po講黃廠

你咁樣對我

兩大派台寶dived

希望會啦

2個？

我個同事話一月果時黑色平過其他好多但係唔敢買
我心諗想搵都搵唔到

搵日出去都戴先，等人j吓me

周圍派台

女人真係麻煩

我瞓啦各位早唞

你有咩下次出街見到人咁望住你，勿相認

蘋果登1頁廣告要幾錢到？
同埋登乜鳩姜濤不紅，天理不容呢d on9野又幾錢？
Google過好似搵唔到

我都想買黑罩，好撚型

好多黑罩都淨係防塵

bye化

Byebye

芋絲變返芋頭

有一包，但太sharp太搶foc，我shyshy唔敢戴
如果俾人𥄫到實一實，咁一定係你啦

雌雄同體

戴啦
如果嗰個係靚女，你就可以問佢係咪腦腦了

🐸

仲要鬧我

🐌

點解係青蛙

Bb我錯啦，送個手袋俾你，唔好嬲啦

我唔係要手袋,我想你有上進心阿你明唔明姐

你係絲嚟㗎

我已經好努力㗎啦，你想我點

對住靚女我仲shy

有做

我最鍾意怕羞仔

我個fd男朋友做警察連ot去到五萬蚊一個月架!!

可以變性🐸

咁直接嘅你

你講，你係咪要我埋沒良心去做狗

卻受控在你手裏

你入去做白警改變個風氣

嘻嘻

蝸牛唔係雌雄同體咩

大鑊油油要配眼鏡

不嬲

關佢咩事

不嬲戴緊

油油好cute

我係佢米飯班主

邊有白警㗎，做得狗就係狗啦，你都唔想人獸交，係咪

蚯蚓

呢個唔知多謝指教

啲仔俾你媾晒

你係蛋餅強

我諗起以前小學，個操場好多扁咗同乾咗嘅蚯蚓

屎密戶大戰屎密妻 兩個周圍駁火

我鳩噏

唔好咁唔理性,警察都係打份工有好有壞
總要有第一個入去改變個風氣

油油回到我的懷抱

香港人

屎密户
佢成日潛水唔理我哋

你唔好住...聽我講先...

俾人踩扁
小學個操場 好多棉花

豬豬
我返嚟啦

我變咗咁點，你會唔會離開我

打返個車輪先
今晚做咩潛咗咁耐

好
唔知做咗啲咩

講得出呢返狗話嘅賤閪點會因為係黑警所以離開,睇住份糧同宿舍含多兩錢肉緊就會

應該係，好鬼慘

中學嗰陣好多，濕咗真係好核突

冇啦

肉便器

中學都有 不過冇小學咁多
係

入得去做嘅白警咁偉大
為保佢人身安全會照當佢黑警等佢埋堆免有破綻

終於知咩叫cls,cls

定蛞蝓黎

好似兩個都係雌雄同體

dklm 呢 米格魯skip beat

好正

無所事事又一日
我今日都hea咗成日,好廢

聽日打番篇文夾爆犯民
毛毛回家了聽日好有市場

仲有扁咗嘅木棉花

今日寫咗信咋

小學嗰陣會執嚟玩

呢幾日好多舊毛毛上哂水
我聽日懶公正做個投票先

好多螞蟻
仲有雞蛋花

油油好有心
我今日係度睇美國新聞,好驚侵輸

好多蜜蜂
仲有龜 錦鋰

啲女同學會尖叫

最多嘅係蚊呀屌

好小事啫

我都驚
不過上次侵侵啲民意都係輸

好玩

都ok啦

乖油油

依家d poll都係輸小小
而且話通常在任個個係會低d
我覺得勝算都仲係大嘅

唔乖
善用連登仔嘅燈力

You好lovely

輸撚緊,Joe Biden landslide

假㗎

啱啦
Joe Bb一定贏

唔準成日踩自己
You are lovely BB oil

我地其實有冇野幫到手

晚安

知道

你係pure豬

不停燈

豬豬6pm會開總辭公投po

自稱做豬豬

I love this name

推呀屌
大家頂撚住

好cute

有冇人有分身acc幫手係fb大gp度幫手開投票?

On9 group
開掛巴絲打Facebook gp (40幾萬fol個個)

無入果啲gp

我問下人

好的

有人問係咪巿攪沙田荃灣銅鑼灣公投

知唔知乜事

好

我得真身acc有入到gp唔方便開

好簡單問句:
支持留任俾❤️ 拒絕委任俾😄

就得

推！
懶閪同我去華爾街狠人FB睇！ 畀哂link 你！

我啲fd 都係用真acc入
唔肯開

sor

我分身acc都冇入gp

唔好咁講

或者搞咗連登先

用twitter? tg?

tg開投票再fw去唔同gp?

根據經驗,要入tg應該冇乜人理

我岩岩見到原來有d細gp都有人開

咁連登投左先

辛苦曬豬豬

Thanks學學

唔辛苦

Like咗好多鋪

豬豬

已開
[連登公投]你同意臨立會拒絕留任(總辭)利多於弊嗎?

up